0030. (Positives Test Case ) in container.txt
	Vor Ziel Hafen in container.txt steht leer zeichnen 
	Nach Ziel Hafen in container.txt steht leer zeichnen 
	Zielhafen besteht aus Ziffern
	Zielhafen vorhandet Ziffern 
	Zielhafen vorhandet Specielle Zeichnen

failing: break_this mathedualkrusebengsch
